CLS 大陸幾萬蚊就可以買到香港身分證(2)

想多d人睇 開個新post
推到上報

Post 1
CLS 大陸幾萬蚊就可以買到香港身分證

點算好
一黎就爛尾

推

推
巴打開多個去時事台？

屌佢老母垃圾支那狗

chilunsin

推啊

push

屌你老母，所以話每日又點止150，隨時加多個零

不嬲都係
政府話香港接近9百萬人
我估唔止啦
香港人好多都唔生
實數得500萬
扣除埋班港蝗
你當減半啦

LM

直接post去外國forum la